<div class="center"><img class="wp-image-9361" src="/app/uploads/2012/02/bulldog_adopta_cerditos.jpg" /></div>
<p>El santuario de animales Lehnitz, a las afueras de Berl&iacute;n, acogi&oacute; el pasado s&aacute;bado a 6 lechones de jabal&iacute; de tres d&iacute;as de edad. Seg&uacute;n los responsables del lugar, tan pronto llegaron los cerditos, tiritando de fr&iacute;o, Baby se acerc&oacute; a ellos tratando de cubrirlos con su cuerpo. A los pocos minutos todos los beb&eacute;s estaban calentitos acurrucados alrededor de la perrita.</p>
<p>La bulldog, de 8 a&ntilde;os de edad, <strong>no se separa un momento de ellos</strong>. &ldquo;Ella piensa que son sus propios hijos. No es la primera vez que Baby se hace cargo de los invitados que llegan al santuario. Tambi&eacute;n acogi&oacute; a mapaches, gatos y otros animales. <strong>Es una super mam&aacute;</strong>&rdquo;, dijo uno de los trabajadores del lugar.</p>
<p><img alt="Bulldog adopta 6 cerditos de jabalí" class="wp-image-13821" src="/app/uploads/2012/02/bulldog_adopta_cerditos_caricia.jpg" style="width: 635px; " /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>La madre biol&oacute;gica de los lechones probablemente fue matada por un cazador, quedando la camada de tres machos y tres hembras sola y desprotegida en el bosque.</p>
<p>En el momento en que se encontraron pesaban un kilogramo, pero est&aacute;n siendo alimentados con biber&oacute;n en el santuario y crecen a buen ritmo.</p>
<p>Seg&uacute;n sus cuidadores, los peque&ntilde;os jabatos no pueden ser liberados en el medio natural, pues no tienen miedo a los humanos y esto podr&iacute;a suponerles la muerte. Se espera que en tres meses, una vez que puedan alimentarse por su cuenta, puedan ser <strong>puestos en libertad en una reserva natural</strong>, donde estar&iacute;an<strong> a salvo de los disparos de los cazadores.</strong></p>

